# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-02 15:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-11 02:59+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/agama/"
"agama-web-sle-16/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.13.1\n"

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:71
msgid "Configuration out of sync"
msgstr "組態未同步"

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:80
msgid "The configuration has been updated externally."
msgstr "組態已在外部更新。"

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:82
msgid ""
"Reloading is required to get the latest data and avoid issues or data loss."
msgstr "為獲取最新資料並避免出現問題或資料遺失，必須重新載入。"

#: src/components/core/AlertOutOfSync.tsx:85
msgid "Reload now"
msgstr "立即重新載入"

#: src/components/core/ChangeProductOption.tsx:45
msgid "Change product"
msgstr "變更產品"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:45
msgid "Confirm Installation"
msgstr "確認安裝"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:49
msgid ""
"If you continue, partitions on your hard disk will be modified according to "
"the provided installation settings."
msgstr "如果繼續操作，系統將依照提供的安裝設定修改硬碟上的分割區。"

#: src/components/core/InstallButton.tsx:53
msgid "Please, cancel and check the settings if you are unsure."
msgstr "如果不確定之前的設定，可以取消並進行檢查。"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:58
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:62 src/components/core/Page.tsx:234
#: src/components/core/Popup.tsx:140
#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:228
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:217
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:188
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:99
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. TRANSLATORS: The install button label
#: src/components/core/InstallButton.tsx:97
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#. TRANSLATORS: Text included with the install button when there are issues
#: src/components/core/InstallButton.tsx:99
msgid "Not possible with the current setup. Click to know more."
msgstr "目前的設定不支援此操作。請按一下以瞭解詳情。"

#: src/components/core/InstallationExit.tsx:43
msgid "Your system is rebooting"
msgstr "系統正在重新開機"

#: src/components/core/InstallationExit.tsx:47
msgid ""
"The installer interface is no longer available, so you can safely close this "
"window."
msgstr "安裝程式介面已不再可用，因此您可以安全關閉此視窗。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:52
msgid "TPM sealing requires the new system to be booted directly."
msgstr "TPM 封存需要直接將新系統開機才能進行。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:57
msgid ""
"If a local media was used to run this installer, remove it before the next "
"boot."
msgstr "如果執行此次安裝時使用了本地媒體，請在下次開機前移除。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:61
msgid "Hide details"
msgstr "隱藏詳細資料"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:61
msgid "See more details"
msgstr "檢視更多詳細資料"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:66
msgid ""
"The final step to configure the Trusted Platform Module (TPM) to "
"automatically open encrypted devices will take place during the first boot "
"of the new system. For that to work, the machine needs to boot directly to "
"the new boot loader."
msgstr ""
"設定可信平台模組 (TPM) 以自動開啟加密裝置的最後步驟，將會在新系統首次開機時進"
"行。為了讓此程序順利執行，機器必須直接從新的開機載入程式開機。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:124
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:130
msgid "The installation on your machine is complete."
msgstr "機器上的安裝過程已完成。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:134
msgid "At this point you can power off the machine."
msgstr "現在您可以將機器關機了。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:135
msgid "At this point you can reboot the machine to log in to the new system."
msgstr "現在您可以將機器重新開機並登入新系統。"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:142
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/components/core/InstallationFinished.tsx:142
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: src/components/core/InstallationProgress.tsx:39
msgid "Installing the system, please wait..."
msgstr "正在安裝系統，請稍候..."

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:74
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:81
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:96
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:103
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:107
msgid "Keyboard layout"
msgstr "鍵盤配置"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:97
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:403
msgid "Cannot be changed in remote installation"
msgstr "無法在遠端安裝中變更"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:260
msgid ""
"This will affect only the installer interface, not the product to be "
"installed. You can adjust the product’s localization later in the "
"Localization settings page."
msgstr ""
"此操作只會影響安裝程式介面，不會影響要安裝的產品。您稍後可以在 \"本土化設定"
"\" 頁面調整產品的本土化。"

#. TRANSLATORS: Explains where users can find more language and keymap
#. options for the product to install. Keep the text in square brackets []
#. as it will be replaced with a clickable link.
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:311
msgid ""
"More language and keyboard layout options for the selected product may be "
"available in [Localization] page."
msgstr "[本土化] 頁面可能會提供更多適用於所選產品的語言和鍵盤配置選項。"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:315
msgid "Language and keyboard"
msgstr "語言與鍵盤"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:323
msgid "Use these same settings for the selected product"
msgstr "對所選產品使用同樣的設定"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:345
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:391
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:405
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:448
#: src/components/core/Page.tsx:266
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:73
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:100
#: src/components/system/HostnamePage.tsx:132
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. TRANSLATORS: Explains where users can find more languages options for the
#. product to install. Keep the text in square brackets [] as it will be
#. replaced with a clickable link.
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:358
msgid ""
"More languages might be available for the selected product at [Localization] "
"page"
msgstr "[本土化] 頁面可能會提供更多適用於所選產品的語言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:362
msgid "Change Language"
msgstr "變更語言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:369
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:426
msgid "Use for the selected product too"
msgstr "同時用於所選產品"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:402
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:419
msgid "Change keyboard"
msgstr "變更鍵盤"

#. TRANSLATORS: Explains where users can find more keymap options for the
#. product to install. Keep the text in square brackets [] as it will be
#. replaced with a clickable link.
#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:415
msgid ""
"More keymap layout might be available for the selected product at "
"[Localization] page"
msgstr "[本土化] 頁面可能會提供更多適用於所選產品的鍵盤對應配置"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:474
msgid "Change display language"
msgstr "變更顯示語言"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:483
msgid "Change keyboard layout"
msgstr "變更鍵盤配置"

#: src/components/core/InstallerOptions.tsx:497
msgid "Change display language and keyboard layout"
msgstr "變更顯示語言和鍵盤配置"

#: src/components/core/IssuesAlert.tsx:36
msgid ""
"Before starting the installation, you need to address the following problems:"
msgstr "在開始安裝前，您需要解決下列問題："

#. TRANSLATORS: Clickable link to show and resolve package dependency conflicts
#: src/components/core/IssuesAlert.tsx:46
msgid "Review and fix"
msgstr "檢查並修復"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:49
#: src/components/users/UsersPage.tsx:36 src/routes/users.tsx:34
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:50
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:112
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:259 src/routes/storage.tsx:46
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:51
#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:69
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:160 src/routes/software.tsx:34
msgid "Software"
msgstr "軟體"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:52
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:439
#: src/routes/registration.tsx:31
msgid "Registration"
msgstr "註冊"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:59
msgid "Pre-installation checks"
msgstr "安裝前檢查"

#: src/components/core/IssuesDrawer.tsx:64
msgid ""
"Before installing, you have to make some decisions. Click on each section to "
"review the settings."
msgstr "安裝前，您必須進行某些設定。請按一下各個區段以檢查設定。"

#: src/components/core/ListSearch.tsx:58
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:62
msgid "Could not log in. Please, make sure that the password is correct."
msgstr "無法登入。請確定密碼正確無誤。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:64
msgid "Could not authenticate against the server, please check it."
msgstr "無法通過伺服器驗證，請檢查相關設定。"

#. TRANSLATORS: Title for a form to provide the password for the root user. %s
#. will be replaced by "root"
#: src/components/core/LoginPage.tsx:72
#, c-format
msgid "Log in as %s"
msgstr "登入為 %s"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:78
msgid "The installer requires [root] user privileges."
msgstr "安裝程式要求您具有 [root] 使用者權限。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:104
msgid "Login form"
msgstr "登入表單"

#. TRANSLATORS: field label
#: src/components/core/LoginPage.tsx:107
#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:96
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:177
#: src/components/questions/QuestionWithPassword.tsx:64
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:87
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:91
#: src/components/users/RootUser.tsx:64
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:112
msgid "Password input"
msgstr "密碼輸入"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:122
msgid "Please, provide its password to log in to the system."
msgstr "請提供其密碼以登入系統。"

#: src/components/core/LoginPage.tsx:130
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: src/components/core/MenuButton.tsx:59 src/components/core/Page.tsx:255
#: src/components/storage/ISCSIPage.tsx:48
#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:49
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:198
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:72
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: src/components/core/PasswordAndConfirmationInput.tsx:107
msgid "Password confirmation"
msgstr "確認密碼"

#. TRANSLATORS: Message to inform users which keyboard layout is active. %s
#. will be replaced with the layout name (e.g., "de", "cn", "cz"). Keep
#. square brackets around %s to apply special formatting in
#. the UI.
#: src/components/core/PasswordInput.tsx:69
#, c-format
msgid "Using [%s] keyboard"
msgstr "使用 [%s] 鍵盤"

#. TRANSLATORS: Warns users that CAPS LOCK is on.
#. Keep square brackets to apply special formatting in the UI.
#: src/components/core/PasswordInput.tsx:90
msgid "[CAPS LOCK] is on"
msgstr "已開啟 [大寫鎖定]"

#: src/components/core/PasswordInput.tsx:144
msgid "Password visibility button"
msgstr "密碼可見度按鈕"

#: src/components/core/Popup.tsx:104
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. TRANSLATORS: progress message
#: src/components/core/Popup.tsx:227
msgid "Loading data..."
msgstr "正在載入資料..."

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:56
#: src/components/storage/Progress.tsx:56
msgid "Pending"
msgstr "待處理"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:65
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: src/components/core/ProgressReport.tsx:77
#: src/components/storage/Progress.tsx:65
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: src/components/core/ResourceNotFound.tsx:42
msgid "Resource not found or lost"
msgstr "未找到資源，或者資源已遺失"

#: src/components/core/ResourceNotFound.tsx:43
msgid "It doesn't exist or can't be reached."
msgstr "該資源不存在或無法存取。"

#: src/components/core/RowActions.tsx:71
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/components/core/SelectTypeaheadCreatable.tsx:70
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/components/core/SelectableDataTable.tsx:373
msgid "Row expansion"
msgstr "列展開"

#: src/components/core/SelectableDataTable.tsx:374
msgid "Row selection"
msgstr "列選擇"

#: src/components/core/SelectableDataTable.tsx:385
msgid "Row actions"
msgstr "列動作"

#: src/components/core/ServerError.tsx:48
msgid "Cannot connect to Agama server"
msgstr "無法連接至 Agama 伺服器"

#: src/components/core/ServerError.tsx:53
msgid "Please, check whether it is running."
msgstr "請檢查它是否在執行中。"

#: src/components/core/ServerError.tsx:56
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: src/components/core/SkipTo.tsx:72
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到內容"

#: src/components/core/SplitButton.tsx:76
msgid "More actions"
msgstr "更多動作"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:41
msgid "Filter by description or keymap code"
msgstr "依描述或鍵盤對應代碼過濾"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:69
msgid "None of the keymaps match the filter."
msgstr "沒有與過濾條件相符的鍵盤對應。"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:75
msgid "Keyboard selection"
msgstr "鍵盤選擇"

#: src/components/l10n/KeyboardSelection.tsx:86
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:84 src/components/l10n/L10nPage.tsx:98
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:110
#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:86
#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:134
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:204
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:168
msgid "Select"
msgstr "選取"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:37
msgid ""
"These are the settings for the product to install. The installer language "
"and keyboard layout can be adjusted via the [settings panel] accessible from "
"the top bar."
msgstr ""
"以下是待安裝產品的相關設定。您可以透過頂部列存取 [設定面板]，並從中調整安裝程"
"式語言和鍵盤配置。"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:43
msgid ""
"These are the settings for the product to install. The installer language "
"can be adjusted via the [settings panel] accessible from the top bar."
msgstr ""
"以下是待安裝產品的相關設定。您可以透過頂部列存取 [設定面板]，並從中調整安裝程"
"式語言。"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:74
#: src/components/overview/L10nSection.tsx:37 src/routes/l10n.tsx:32
msgid "Localization"
msgstr "本土化"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:84 src/components/l10n/L10nPage.tsx:98
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:110
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:325
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:114
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:89
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:235
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:164
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:89 src/components/l10n/L10nPage.tsx:102
#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:115
msgid "Not selected yet"
msgstr "尚未選取"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:95
msgid "Keyboard"
msgstr "鍵盤"

#: src/components/l10n/L10nPage.tsx:107
msgid "Time zone"
msgstr "時區"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:40
msgid "Filter by language, territory or locale code"
msgstr "依語言、地區或地區設定代碼過濾"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:69
msgid "None of the locales match the filter."
msgstr "沒有與過濾條件相符的地區設定。"

#: src/components/l10n/LocaleSelection.tsx:75
msgid "Locale selection"
msgstr "地區設定選擇"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:75
msgid "Filter by territory, time zone code or UTC offset"
msgstr "依地區、時區代碼或 UTC 偏移過濾"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:113
msgid "None of the time zones match the filter."
msgstr "沒有與過濾條件相符的時區。"

#: src/components/l10n/TimezoneSelection.tsx:119
msgid " Timezone selection"
msgstr " 時區選擇"

#: src/components/layout/Header.tsx:80
msgid "Options toggle"
msgstr "選項切換鈕"

#: src/components/layout/Header.tsx:92
msgid "Download logs"
msgstr "下載記錄"

#: src/components/layout/Header.tsx:131
msgid "Main navigation"
msgstr "主導覽區"

#: src/components/layout/Loading.tsx:132
msgid "Loading"
msgstr "正在載入"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:102
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:106
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:112
#: src/components/network/IpAddressInput.tsx:35
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:120
msgid "Prefix length or netmask"
msgstr "字首長度或網路遮罩"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:138
msgid "Add an address"
msgstr "新增位址"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:138
msgid "Add another address"
msgstr "新增另一個位址"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:141
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:119
msgid "Addresses"
msgstr "位址"

#: src/components/network/AddressesDataList.tsx:148
msgid "Addresses data list"
msgstr "位址資料清單"

#. TRANSLATORS: this simply concatenates the two sentences that describe what is going to happen
#. with partitions. The first %s corresponds to deleted partitions and the second one to resized
#. ones.
#. TRANSLATORS: A label shown in a dropdown for selecting a network
#. device. It combines the device name and MAC address, with the order
#. determined by the component settings: some selectors will show the
#. name first, others the MAC address. I.e. "enp1s0 - CC-7F-C8-FC-7A-A1"
#. or "CC-7F-C8-FC-7A-A1 - enp1s0". You may change the separator, but
#. please keep both %s placeholders.
#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:76
#: src/components/storage/utils/drive.tsx:104
#, c-format
msgid "%s - %s"
msgstr "%s - %s"

#. TRANSLATORS: The title of the page. %s will be replaced with the connection
#. name. I.e., "Binding settings for 'Wired connection 1'"
#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:158
#, c-format
msgid "Binding settings for '%s'"
msgstr "'%s' 的結合設定"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:166
msgid ""
"Choose how the connection should be associated with a network device. This "
"helps control which device the connection uses."
msgstr "選擇連接與網路裝置關聯的方式。這有助於控制連接使用的裝置。"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:177
msgid "Unbound"
msgstr "已取消結合"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:180
msgid "The connection can be used by any available device."
msgstr "任何可用裝置都可以使用此連接。"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:189
msgid "Bind to device name"
msgstr "結合至裝置名稱"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:193
msgid "Choose device to bind by name"
msgstr "依名稱選擇要結合的裝置"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:208
msgid "Bind to MAC address"
msgstr "結合至 MAC 位址"

#: src/components/network/BindingSettingsForm.tsx:212
msgid "Choose device to bind by MAC"
msgstr "依 MAC 選擇要結合的裝置"

#. TRANSLATORS: input field name
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:90
msgid "Server IP"
msgstr "伺服器 IP"

#: src/components/network/DnsDataList.tsx:115
msgid "Add DNS"
msgstr "新增 DNS"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/network/DnsDataList.tsx:115
msgid "Add another DNS"
msgstr "新增另一個 DNS"

#: src/components/network/DnsDataList.tsx:118
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:138
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:129
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:249
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: src/components/network/InstallationOnlySwitch.tsx:47
msgid "Use for installation only"
msgstr "僅用於安裝"

#: src/components/network/InstallationOnlySwitch.tsx:49
msgid ""
"The connection will be used only during installation and not available in "
"the installed system."
msgstr "此連接僅在安裝過程中使用，在安裝好的系統中不可用。"

#: src/components/network/IpPrefixInput.tsx:35
msgid "Ip prefix or netmask"
msgstr "IP 字首或網路遮罩"

#. TRANSLATORS: error message
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:105
msgid "At least one address must be provided for selected mode"
msgstr "所選模式要求至少提供一個位址"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:152
#, c-format
msgid "Edit connection %s"
msgstr "編輯連接 %s"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:157
#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:110
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:98
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:70
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:112
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:197
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:144
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了點問題"

#. TRANSLATORS: network connection mode (automatic via DHCP or manual with static IP)
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:163
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:168
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:170
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:106
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:214
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:177
msgid "Automatic (DHCP)"
msgstr "自動 (DHCP)"

#. TRANSLATORS: manual network configuration mode with a static IP address
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:180
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:189
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:197
#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:26
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#. TRANSLATORS: network gateway configuration
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:188
#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:191
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:129
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:110
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:227
msgid "Gateway"
msgstr "閘道"

#: src/components/network/IpSettingsForm.tsx:200
msgid "Gateway can be defined only in 'Manual' mode"
msgstr "只能在 \"手動\" 模式下定義閘道"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:34
msgid "Wi-Fi not supported"
msgstr "不支援 Wi-Fi"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:36
msgid ""
"The system does not support Wi-Fi connections, probably because of missing "
"or disabled hardware."
msgstr "系統不支援 WiFi 連接，原因可能是缺少硬體或硬體已停用。"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:52
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:45
#: src/routes/network.tsx:38
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:60
#: src/components/network/NetworkPage.tsx:61
msgid "Wired connections"
msgstr "有線連接"

#: src/components/network/NetworkPage.tsx:66
#: src/components/network/NetworkPage.tsx:67
msgid "Wi-Fi networks"
msgstr "Wi-Fi 網路"

#: src/components/network/NoPersistentConnectionsAlert.tsx:40
msgid "Installed system may not have network connections"
msgstr "安裝好的系統可能沒有網路連接"

#: src/components/network/NoPersistentConnectionsAlert.tsx:42
msgid ""
"All network connections managed through this interface are currently set to "
"be used only during installation and will not be copied to the installed "
"system"
msgstr ""
"透過此介面管理的所有網路連接目前都設定為僅在安裝期間使用，並且不會複製到安裝"
"好的系統中"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:46
msgid "Network details"
msgstr "網路詳細資料"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:48
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:52
msgid "Signal strength"
msgstr "訊號強度"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:56
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:79
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:102
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:434
#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:78
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:104
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:125
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:21
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:60
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:154
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:157
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:72
#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:83
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:132
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:233
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:440
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:73
#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:70
#: src/components/network/WiredConnectionPage.tsx:69
msgid "Connection details"
msgstr "連接詳細資料"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:75
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:98
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:102
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:123
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:83
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:106
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:96
msgid "IP settings"
msgstr "IP 設定"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:100
#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:52
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:94
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:75
#: src/components/users/FirstUser.tsx:54 src/components/users/RootUser.tsx:57
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:110
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:218
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:113
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:221
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: src/components/network/WifiConnectionDetails.tsx:148
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:139
msgid "Routes"
msgstr "路由"

#. TRANSLATORS: WiFi authentication mode
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:43
msgid "None"
msgstr "無"

#. TRANSLATORS: WiFi authentication mode
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:45
msgid "WPA & WPA2 Personal"
msgstr "WPA 與 WPA2 個人模式"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:56
msgid "Not protected network"
msgstr "不受保護的網路"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:58
msgid ""
"You will connect to a public network without encryption. Your data may not "
"be secure."
msgstr "您將連接至未加密的公用網路。資料可能存在安全風險。"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:69
msgid "Setting up connection"
msgstr "正在設定連接"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:71
msgid "It may take some time."
msgstr "這可能需要一些時間。"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:73
msgid "Details will appear after the connection is successfully established."
msgstr "成功建立連接後將會顯示詳細資料。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by network ssid.
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:81
#, c-format
msgid "Could not connect to %s"
msgstr "無法連接至 %s"

#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:85
msgid "Check the authentication parameters."
msgstr "請檢查驗證參數。"

#. TRANSLATORS: accessible name for the WiFi connection form
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:149
msgid "Wi-Fi connection form"
msgstr "Wi-Fi 連接表單"

#. TRANSLATORS: WiFi password
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:173
msgid "WPA Password"
msgstr "WPA 密碼"

#. TRANSLATORS: button label, connect to a Wi-Fi network
#: src/components/network/WifiConnectionForm.tsx:186
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:47
msgid "Network not found or lost"
msgstr "未找到網路，或者網路中斷"

#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:55
#: src/components/network/WiredConnectionPage.tsx:55
msgid "Go to network page"
msgstr "前往網路頁面"

#: src/components/network/WifiNetworkPage.tsx:70
#, c-format
msgid "Connect to %s"
msgstr "連接至 %s"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:54
msgid "Excellent signal"
msgstr "訊號極佳"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:57
msgid "Good signal"
msgstr "訊號良好"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:60
msgid "Weak signal"
msgstr "訊號微弱"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:80
msgid "Secured network"
msgstr "加密網路"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:88
msgid "Public network"
msgstr "公用網路"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by Wi-Fi network SSID
#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:98
#, c-format
msgid "Connecting to %s"
msgstr "正在連接至 %s"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:134
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:141
#: src/components/network/WiredConnectionsList.tsx:67
msgid "IP addresses"
msgstr "IP 位址"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:147
#: src/components/network/WiredConnectionsList.tsx:71
msgid "Configured for installation only"
msgstr "僅為安裝設定"

#: src/components/network/WifiNetworksList.tsx:177
msgid "No Wi-Fi networks were found"
msgstr "未找到 WiFi 網路"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:59
msgid "Connection is available to all devices."
msgstr "連接可用於所有裝置。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a network device name, like eth0 or enp1s0
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:62
#, c-format
msgid "Connection is bound to device %s."
msgstr "連接已結合至裝置 %s。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by MAC addrss, like 7C:D7:11:28:F5:40
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:65
#, c-format
msgid "Connection is bound to MAC address %s."
msgstr "連接已結合至 MAC 位址 %s。"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:72
msgid "Binding"
msgstr "正在結合"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:80
msgid "Edit binding settings"
msgstr "編輯結合設定"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:93
msgid "Device details"
msgstr "裝置詳細資料"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:119
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:237
msgid "IP Addresses"
msgstr "IP 位址"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:172
msgid "Connected device"
msgstr "已連接裝置"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:172
msgid "Connected devices"
msgstr "已連接裝置"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:175
msgid "No device is currently using this connection."
msgstr "目前沒有裝置在使用此連接。"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:181
msgid "Connected devices tabs"
msgstr "已連接裝置索引標籤"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:203
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:207
msgid "Edit connection settings"
msgstr "編輯連接設定"

#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:231
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:241
#: src/components/network/WiredConnectionDetails.tsx:253
msgid "None set"
msgstr "未進行任何設定"

#: src/components/network/WiredConnectionPage.tsx:48
msgid "Connection not found or lost"
msgstr "未找到連接，或者連接中斷"

#: src/components/network/WiredConnectionsList.tsx:91
msgid "No wired connections were found"
msgstr "未找到有線連接"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a language name and territory, example:
#. "English (United States)".
#: src/components/overview/L10nSection.tsx:33
#, c-format
msgid "The system will use %s as its default language."
msgstr "系統會使用 %s 做為預設語言。"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:35 src/router.tsx:51
msgid "Overview"
msgstr "綜覽"

#: src/components/overview/OverviewPage.tsx:44
msgid ""
"These are the most relevant installation settings. Feel free to browse the "
"sections in the menu for further details."
msgstr ""
"這些是最相關的安裝設定。如需獲取更詳細的資料，請隨意瀏覽功能表中的區段。"

#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:41
msgid "The installation will take"
msgstr "安裝將會佔用"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced with the installation size, example: "5GiB".
#: src/components/overview/SoftwareSection.tsx:48
#, c-format
msgid "The installation will take %s including:"
msgstr "安裝將會佔用 %s，包括："

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:37
msgid "No device selected yet"
msgstr "尚未選取裝置"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:45
#, c-format
msgid "Install using device %s shrinking existing partitions as needed."
msgstr "使用裝置 %s 進行安裝，並在需要時縮小現有分割區。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:48
#, c-format
msgid "Install using device %s without modifying existing partitions."
msgstr "使用裝置 %s 進行安裝，不修改現有分割區。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:51
#, c-format
msgid "Install using device %s and deleting all its content."
msgstr "使用裝置 %s 進行安裝，並刪除其上的所有內容。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size,
#. example: "/dev/sda, 20 GiB"
#: src/components/overview/StorageSection.tsx:54
#, c-format
msgid ""
"Install using device %s with a custom strategy to find the needed space."
msgstr "使用裝置 %s 進行安裝，並採用自訂策略尋找所需空間。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:70
msgid "Install using several devices shrinking existing partitions as needed."
msgstr "使用多部裝置進行安裝，並在需要時縮小現有分割區。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:71
msgid "Install using several devices without modifying existing partitions."
msgstr "使用多部裝置進行安裝，不修改現有分割區。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:72
msgid "Install using several devices and deleting all its content."
msgstr "使用多部裝置進行安裝，並刪除其上的所有內容。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:73
msgid ""
"Install using several devices with a custom strategy to find the needed "
"space."
msgstr "使用多部裝置進行安裝，並採用自訂策略尋找所需空間。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:100
msgid "There are no disks available for the installation."
msgstr "沒有可用於安裝的磁碟。"

#: src/components/overview/StorageSection.tsx:101
msgid "Install using an advanced configuration."
msgstr "使用進階組態安裝。"

#: src/components/product/LicenseDialog.tsx:40
#, c-format
msgid "This license is not available in %s."
msgstr "此授權在 %s 中不可用。"

#: src/components/product/LicenseDialog.tsx:74
#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:294
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:207
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/product/ProductRegistrationAlert.tsx:56
#, c-format
msgid "%s [must be registered]."
msgstr "[必須註冊] %s。"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:64
msgid "Registration server"
msgstr "註冊伺服器"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:65
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:66
msgid "SUSE Customer Center (SCC)"
msgstr "SUSE Customer Center (SCC)"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:67
#: src/components/storage/utils.ts:102
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:78
#, c-format
msgid "%s has been registered with below information."
msgstr "已註冊 %s，相關資訊如下。"

#. TRANSLATORS: input field label
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:90
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:177
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:150
msgid "Registration code"
msgstr "註冊代碼"

#. TRANSLATORS: switch for displaying or hiding the registration code
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:95
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:64
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:95
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:64
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:134
msgid "Server options"
msgstr "伺服器選項"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:135
msgid "Register using SUSE server"
msgstr "使用 SUSE 伺服器註冊"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:140
msgid "Register using a custom registration server"
msgstr "使用自訂註冊伺服器註冊"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:158
msgid "Server URL"
msgstr "伺服器 URL"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:160
msgid "Example: https://myserver.com"
msgstr "範例：https://myserver.com"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:209
msgid "Provide registration code"
msgstr "提供註冊代碼"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:245
msgid "Provide email address"
msgstr "提供電子郵件地址"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:342
#: src/components/storage/LvmPage.tsx:169
#: src/components/system/HostnamePage.tsx:104
msgid "Check the following before continuing"
msgstr "繼續操作前，請檢查以下內容"

#. TRANSLATORS: button label
#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:372
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:161
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:176
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:388
#, c-format
msgid ""
"You cannot change it later. Go to the %s section if you want to modify it "
"before proceeding with registration."
msgstr "以後將無法變更此資訊。如果您要在繼續註冊前修改，請前往 %s 區段。"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:393
msgid "hostname"
msgstr "主機名稱"

#: src/components/product/ProductRegistrationPage.tsx:419
msgid "Extensions"
msgstr "延伸"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a product name. E.g., "openSUSE Tumbleweed"
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:62
#, c-format
msgid "%s logo"
msgstr "%s 標誌"

#. TRANSLATORS: Text used for the license acceptance checkbox. %s will be
#. replaced with the product name and the text in the square brackets [] is
#. used for the link to show the license, please keep the brackets.
#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:139
#, c-format
msgid "I have read and accept the [license] for %s"
msgstr "我已閱讀並接受 %s 的 [授權]"

#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:150
msgid "Select a product"
msgstr "請選取產品"

#: src/components/product/ProductSelectionPage.tsx:151
msgid "Available products"
msgstr "可用產品"

#: src/components/product/ProductSelectionProgress.tsx:43
msgid "Configuring the product, please wait ..."
msgstr "正在設定產品，請稍候..."

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the registration key.
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:50
#, c-format
msgid "The extension has been registered with key %s."
msgstr "已使用金鑰 %s 註冊該延伸。"

#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:54
msgid "The extension was registered without any registration code."
msgstr "已註冊該延伸，但未使用任何註冊代碼。"

#. TRANSLATORS: Beta version label
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:131
msgid "Beta"
msgstr "Beta 版"

#. TRANSLATORS: Label for recommended extensions
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:137
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#. TRANSLATORS: warning title, the extension is not available on the server and cannot be registered
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:182
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#. TRANSLATORS: warning message, the extension is not available on the server and cannot be registered
#: src/components/product/RegistrationExtension.tsx:185
msgid ""
"This extension is not available on the server. Ask the server administrator "
"to mirror the extension."
msgstr "無法在該伺服器上使用此延伸。您可以讓伺服器管理員鏡像該延伸。"

#: src/components/questions/GenericQuestion.tsx:49
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:69
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: src/components/questions/LoadConfigRetryQuestion.tsx:51
msgid "Configuration unreachable or invalid"
msgstr "組態無法存取或無效"

#. TRANSLATORS: error message, user entered a wrong password
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:37
msgid "The encryption password did not work"
msgstr "加密密碼無效"

#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:68
msgid "Encrypted Device"
msgstr "加密的裝置"

#. TRANSLATORS: field label
#: src/components/questions/LuksActivationQuestion.tsx:78
msgid "Encryption Password"
msgstr "加密密碼"

#. TRANSLATORS: a special warning message for installing broken package
#: src/components/questions/PackageErrorQuestion.tsx:53
msgid ""
"Installing a broken package affects system stability and is a big security "
"risk!"
msgstr "安裝已損毀的套件會影響系統穩定性，並會產生嚴重的安全性隱患！"

#: src/components/questions/PackageErrorQuestion.tsx:56
msgid ""
"Continuing without installing the package can result in a broken system. In "
"some cases the system might not even boot."
msgstr ""
"如果繼續操作而不安裝該套件，可能會使系統損毀。在某些情況下，系統甚至可能無法"
"開機。"

#: src/components/questions/PackageErrorQuestion.tsx:62
msgid "Package installation failed"
msgstr "安裝套件失敗"

#: src/components/questions/QuestionWithPassword.tsx:56
msgid "Password Required"
msgstr "需要密碼"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:74
msgid "Registration certificate"
msgstr "註冊證書"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:83
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:84
msgid "Issuer"
msgstr "核發者"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:85
msgid "Issue date"
msgstr "核發日期"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:86
msgid "Expiration date"
msgstr "過期日期"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:87
msgid "SHA1 fingerprint"
msgstr "SHA1 指紋"

#: src/components/questions/RegistrationCertificateQuestion.tsx:89
msgid "SHA256 fingerprint"
msgstr "SHA256 指紋"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:81
msgid "Unsupported AutoYaST elements"
msgstr "不受支援的 AutoYaST 元素"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:83
msgid "Some of the elements in your AutoYaST profile are not supported."
msgstr "AutoYaST 設定檔中的某些元素不受支援。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the quantity of not implemented elements
#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:89
#, c-format
msgid "Not implemented yet (%s)"
msgstr "尚未實作 (%s)"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:91
msgid "Will be supported in a future version."
msgstr "未來的版本中會提供支援。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the quantity of not supported elements
#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:97
#, c-format
msgid "Not supported (%s)"
msgstr "不受支援 (%s)"

#: src/components/questions/UnsupportedAutoYaST.tsx:99
msgid "No support is planned."
msgstr "暫無支援計畫。"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:100
msgid "Show less actions"
msgstr "收起部分動作"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:100
msgid "Show more actions"
msgstr "顯示更多動作"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:138
msgid "Select a solution to continue"
msgstr "選取一個解決方案以繼續"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:160
msgid "Apply selected solution"
msgstr "套用所選的解決方案"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:183
msgid ""
"Multiple conflicts found. You can address them in any order, and resolving "
"one may resolve others."
msgstr ""
"發現多處衝突。您可以採用任何順序解決這些衝突，解決某個衝突後可能會連帶解決其"
"他衝突。"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:191
msgid "Skip to previous"
msgstr "跳到上一個"

#. TRANSLATORS: This is a short status message like "1 of 3". It
#. indicates the position of the current item out of a total. The
#. first %d will be replaced with the current item number, the
#. second %d with the total number of items.
#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:202
#, c-format
msgid "%d of %d"
msgstr "%d / %d"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:208
msgid "Skip to next"
msgstr "跳到下一個"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:223
msgid "No conflicts to address"
msgstr "沒有需要解決的衝突"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:226
msgid ""
"All conflicts have been resolved, or none were detected. You can safely "
"continue with your setup."
msgstr "所有衝突都已解決，或者未偵測到任何衝突。您可以安心繼續進行設定。"

#: src/components/software/SoftwareConflicts.tsx:286
msgid "Software conflicts resolution"
msgstr "軟體衝突解決情況"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:58
msgid "No additional software was selected."
msgstr "沒有選取其他軟體。"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:63
msgid "The following software patterns are selected for installation:"
msgstr "已選取下列軟體模式進行安裝："

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:78
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:90
msgid "Selected patterns"
msgstr "選取的模式"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:81
msgid "Change selection"
msgstr "變更選擇"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:93
msgid ""
"This product does not allow to select software patterns during installation. "
"However, you can add additional software once the installation is finished."
msgstr ""
"此產品不允許在安裝期間選取軟體模式。不過，您可以在完成安裝後新增其他軟體。"

#. TRANSLATORS: error details followed by a "Try again" link
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:101
msgid ""
"Some installation repositories could not be loaded. The system cannot be "
"installed without them."
msgstr "無法載入某些安裝儲存庫。沒有這些儲存庫，將無法安裝系統。"

#. TRANSLATORS: title for an error message box, at least one repository could not be loaded
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:114
msgid "Repository load failed"
msgstr "載入儲存庫失敗"

#. TRANSLATORS: progress message
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:118
msgid "Loading the installation repositories..."
msgstr "正在載入安裝儲存庫..."

#. TRANSLATORS: link for retrying failed repository load
#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:125
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#: src/components/software/SoftwarePage.tsx:176
msgid "Used space"
msgstr "已用空間"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:99
msgid "None of the patterns match the filter."
msgstr "沒有與過濾條件相符的模式。"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:164
msgid "auto selected"
msgstr "已自動選取"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:168
msgid "Unselect"
msgstr "取消選取"

#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:188
msgid "Software selection"
msgstr "軟體選擇"

#. TRANSLATORS: search field placeholder text
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:191
#: src/components/software/SoftwarePatternsSelection.tsx:192
msgid "Filter by pattern title or description"
msgstr "依模式名稱或描述過濾"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the estimated installation size,
#. example: "728.8 MiB"
#: src/components/software/UsedSize.tsx:33
#, c-format
msgid "Installation will take %s."
msgstr "安裝將會佔用 %s。"

#: src/components/software/UsedSize.tsx:37
msgid ""
"This space includes the base system and the selected software patterns, if "
"any."
msgstr "此空間包含基礎系統以及所選軟體模式 (如有)。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:34
msgid "logical volume"
msgstr "邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:34
msgid "partition"
msgstr "分割區"

#. TRANSLATORS: %1$s is a size with units (eg. 3 GiB) and %2$s is a device type (eg. partition)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:47
#, c-format
msgid "A generic size of %1$s will be used for the new %2$s"
msgstr "%1$s 的通用大小將用於新 %2$s"

#. TRANSLATORS: %1$s and %2$s are sizes with units (eg. 3 GiB) and %3$s is a device type (eg. partition)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:55
#, c-format
msgid ""
"A generic size range between %1$s and %2$s will be used for the new %3$s"
msgstr "介於 %1$s 至 %2$s 的通用大小將用於新 %3$s"

#. TRANSLATORS: %1$s is a size with units (eg. 3 GiB) and %1$s is a device type (eg. partition)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:64
#, c-format
msgid "A generic minimum size of %1$s will be used for the new %2$s"
msgstr "至少 %1$s 的通用大小將用於新 %2$s"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:81
#, c-format
msgid "A %1$s of %2$s will be created for %3$s if possible"
msgstr "將建立一個 %1$s (%2$s)，以用於 %3$s (如果可能)"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s and %3$s are sizes with units (10 GiB), and %4$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:90
#, c-format
msgid ""
"A %1$s with a size between %2$s and %3$s will be created for %4$s if possible"
msgstr "將建立一個 %1$s (大小介於 %2$s 至 %3$s 之間)，以用於 %4$s (如果可能)"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:100
#, c-format
msgid "A %1$s of at least %2$s will be created for %3$s if possible"
msgstr "將建立一個 %1$s (至少 %2$s)，以用於 %3$s (如果可能)"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:118
#, c-format
msgid ""
"Based on the amount of RAM in the system, a %1$s of %2$s will be planned for "
"%3$s"
msgstr "將根據系統中的 RAM 容量規劃一個 %1$s (%2$s)，以用於 %3$s"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:128
#, c-format
msgid ""
"Based on the amount of RAM in the system, a %1$s with a size between %2$s "
"and %3$s will be planned for %4$s"
msgstr "將根據系統中的 RAM 容量規劃一個 %1$s (大小介於 %2$s 至 %3$s 之間)，以用於 "
"%4$s"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition), %2$s is a size with units (10 GiB) and %3$s is a mount path (/home)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:139
#, c-format
msgid ""
"Based on the amount of RAM in the system, a %1$s of at least %2$s will be "
"planned for %3$s"
msgstr "將根據系統中的 RAM 容量規劃一個 %1$s (至少 %2$s)，以用於 %3$s"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:168
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system, the usage of Btrfs snapshots and the presence of a separate file "
"system for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小將會動態調整，考量因素包括系統中的 RAM 容量、Btrfs 快照的使用情"
"況，以及 %2$s 是否存在單獨的檔案系統。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:179
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system, the usage of Btrfs snapshots and the presence of separate file "
"systems for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小將會動態調整，考量因素包括系統中的 RAM 容量、Btrfs 快照的使用情"
"況，以及 %2$s 是否存在單獨的檔案系統。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:189
#, c-format
msgid ""
"The size for %s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system and the usage of Btrfs snapshots."
msgstr ""
"%s 的大小將會動態調整，考量因素包括系統中的 RAM 容量以及 Btrfs 快照的使用情"
"況。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:200
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system and the presence of a separate file system for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小將會動態調整，考量因素包括系統中的 RAM 容量以及 %2$s 是否存在單獨"
"的檔案系統。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:210
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the amount of RAM in "
"the system and the presence of separate file systems for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小將會動態調整，考量因素包括系統中的 RAM 容量以及 %2$s 是否存在單獨"
"的檔案系統。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:222
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the usage of Btrfs "
"snapshots and the presence of a separate file system for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小將會動態調整，考量因素包括 Btrfs 快照的使用情況以及 %2$s 是否存在"
"單獨的檔案系統。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:233
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the usage of Btrfs "
"snapshots and the presence of separate file systems for %2$s."
msgstr ""
"%1$s 的大小將會動態調整，考量因素包括 Btrfs 快照的使用情況以及 %2$s 是否存在"
"單獨的檔案系統。"

#. TRANSLATORS: %s is a mount point (eg. /)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:242
#, c-format
msgid ""
"The size for %s will be dynamically adjusted based on the usage of Btrfs "
"snapshots."
msgstr "%s 的大小將會根據 Btrfs 快照的使用情況動態調整。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:251
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the presence of a "
"separate file system for %2$s."
msgstr "%1$s 的大小將會根據 %2$s 是否存在單獨的檔案系統動態調整。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:261
#, c-format
msgid ""
"The size for %1$s will be dynamically adjusted based on the presence of "
"separate file systems for %2$s."
msgstr "%1$s 的大小將會根據 %2$s 是否存在單獨的檔案系統動態調整。"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition) and %2$s is a size with units (eg. 10 GiB)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:273
#, c-format
msgid ""
"The current configuration will result in an attempt to create a %1$s of %2$s."
msgstr "目前的組態將會導致嘗試建立一個 %1$s (%2$s)。"

#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:282
#, c-format
msgid ""
"The current configuration will result in an attempt to create a %1$s with a "
"size between %2$s and %3$s."
msgstr "目前的組態將會導致嘗試建立一個 %1$s (大小介於 %2$s 至 %3$s 之間)。"

#. TRANSLATORS: %1$s is a device type (eg. partition) and %2$s is a size with units (eg. 10 GiB)
#: src/components/storage/AutoSizeText.tsx:292
#, c-format
msgid ""
"The current configuration will result in an attempt to create a %1$s of at "
"least %2$s."
msgstr "目前的組態將會導致嘗試建立一個 %1$s (至少 %2$s)。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:135
msgid ""
"To ensure the new system is able to boot, the installer may need to create "
"or configure some partitions in the appropriate disk."
msgstr ""
"為確保新系統能夠開機，安裝程式可能需要在適當的磁碟中建立或設定一些分割區。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:141
msgid "Partitions to boot will be allocated at the installation disk."
msgstr "將會在安裝磁碟上配置開機分割區。"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by a device name and size (e.g., "/dev/sda, 500GiB")
#: src/components/storage/BootSelection.tsx:146
#, c-format
msgid "Partitions to boot will be allocated at the installation disk %s."
msgstr "將會在安裝磁碟 %s 上配置開機分割區。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:162
msgid "Boot options"
msgstr "開機選項"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:182
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:189
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:194
#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:28
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:200
msgid "Select a disk"
msgstr "選取一個磁碟"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:205
msgid "Partitions to boot will be allocated at the following device."
msgstr "將會在以下裝置上配置開機分割區。"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:207
msgid "Choose a disk for placing the boot loader"
msgstr "選擇一個存放開機載入程式的磁碟"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:230
msgid "Do not configure"
msgstr "不設定"

#: src/components/storage/BootSelection.tsx:236
msgid ""
"No partitions will be automatically configured for booting. Use with caution."
msgstr "系統將不會自動設定任何開機分割區。請謹慎使用。"

#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:35
msgid "No devices configured yet"
msgstr "尚未設定裝置"

#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:38
#, c-format
msgid ""
"Use actions below to set up your devices or click %s to start from scratch "
"with the default configuration."
msgstr "使用下方動作設定您的裝置，或按一下 %s 以採用預設組態從頭開始。"

#. TRANSLATORS: label for a button
#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:49
msgid "reset to defaults"
msgstr "重設為預設值"

#: src/components/storage/ConfigEditor.tsx:85
msgid "[FIXME]"
msgstr "[請修復]"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:59
msgid "Other options toggle"
msgstr "其他選項切換鈕"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:62
msgid "Other options"
msgstr "其他選項"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:70
msgid "Select the disk to configure partitions for booting"
msgstr "選取要設定開機分割區的磁碟"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:72
msgid "Change boot options"
msgstr "變更開機選項"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:77
msgid "Start from scratch with the default configuration"
msgstr "採用預設組態從頭開始"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:79
msgid "Reset to defaults"
msgstr "重設為預設值"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:85
msgid "Discover and connect to iSCSI targets"
msgstr "探查並連接至 iSCSI 目標"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:87
msgid "Configure iSCSI"
msgstr "設定 iSCSI"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:93
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:155
msgid "Activate zFCP disks"
msgstr "啟用 zFCP 磁碟"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:95
msgid "Configure zFCP"
msgstr "設定 zFCP"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:102
msgid "Activate and format DASD devices"
msgstr "啟用並格式化 DASD 裝置"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:104
msgid "Configure DASD"
msgstr "設定 DASD"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:110
msgid "Update available disks and activate crypt devices"
msgstr "更新可用磁碟並啟用加密裝置"

#: src/components/storage/ConfigEditorMenu.tsx:112
msgid "Rescan devices"
msgstr "重新掃描裝置"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:48
msgid "Select a device to define partitions or to mount"
msgstr "選取一個要定義分割區或要掛接的裝置"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:49
msgid "Select another device to define partitions or to mount"
msgstr "選取另一個要定義分割區或要掛接的裝置"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:52
msgid "Select a disk to define partitions or to mount"
msgstr "選取一個要定義分割區或要掛接的磁碟"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:53
msgid "Select another disk to define partitions or to mount"
msgstr "選取另一個要定義分割區或要掛接的磁碟"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:58
msgid "Already using all available devices"
msgstr "已在使用所有可用裝置"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:59
msgid "Already using all available disks"
msgstr "已使用所有可用磁碟"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:66
#, c-format
msgid "Extend the installation beyond the currently selected device"
msgid_plural "Extend the installation beyond the current %d devices"
msgstr[0] "將安裝擴充至超過目前 %d 個裝置的容量"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:75
#, c-format
msgid "Extend the installation beyond the currently selected disk"
msgid_plural "Extend the installation beyond the current %d disks"
msgstr[0] "將安裝擴充至超過目前 %d 個磁碟的容量"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:83
msgid "Start configuring a basic installation"
msgstr "開始設定基本安裝"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:99
msgid "Add device menu"
msgstr "新增裝置功能表"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:143
msgid "Define a new LVM on top of one or several disks"
msgstr "在一或多個磁碟上定義新 LVM"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:144
msgid "Define a new LVM on the disk"
msgstr "在該磁碟上定義新 LVM"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:150
msgid "Configure device menu"
msgstr "設定裝置功能表"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:166
msgid "Add LVM volume group"
msgstr "新增 LVM 磁碟區群組"

#: src/components/storage/ConfigureDeviceMenu.tsx:170
msgid "More devices"
msgstr "更多裝置"

#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:84
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:135
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:125
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:240
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/storage/DeviceSelectorModal.tsx:86
msgid "Current content"
msgstr "目前內容"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:53
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:446
msgid "Type"
msgstr "類型"

#. TRANSLATORS: input field for the iSCSI initiator name
#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:54
#: src/components/storage/LvmPage.tsx:175
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:75
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:85
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:40
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:100
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:121
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:42
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:55
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:56
msgid "Filesystems"
msgstr "檔案系統"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:75
msgid "Device Selection"
msgstr "選取裝置"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:80
msgid ""
"The modal selector offers a simplified interface designed for quick and "
"straightforward use, without overwhelming the user."
msgstr "該強制回應選擇器提供精簡的介面，方便快捷、簡單易用。"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:85
msgid ""
"For more advanced needs, users can switch to this full-page, dedicated path "
"version that provides more space for detailed views, additional columns, "
"filters, and extended functionality."
msgstr ""
"如有更複雜的需求，使用者可切換到此顯示完整頁面的專屬路徑版本，它會提供更多空"
"間，可呈現詳細檢視、更多的欄、過濾器及延伸功能。"

#: src/components/storage/DeviceSelectorPage.tsx:90
msgid ""
"This pattern strikes a balance between clarity and efficiency: the modal "
"keeps things lightweight for simple selections, while the full view supports "
"deeper exploration and more complex actions, specially for users with tons "
"of devices."
msgstr ""
"此模式力求在清楚具體和快捷高效之間取得平衡：強制回應視窗提供簡單、便捷的選擇"
"介面，而完整檢視則支援更深入的探索和更複雜的動作，專為擁有大量裝置的使用者而"
"設計。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a disk name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:33
#, c-format
msgid "Mount disk %s"
msgstr "掛接磁碟 %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a disk name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:35
#, c-format
msgid "Format disk %s"
msgstr "格式化磁碟 %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:46
#, c-format
msgid "Use disk %s to install, host LVM and boot"
msgstr "使用磁碟 %s 安裝、代管 LVM 及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:49
#, c-format
msgid "Use disk %s to install and host LVM"
msgstr "使用磁碟 %s 安裝及代管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:54
#, c-format
msgid "Use disk %s to install and boot"
msgstr "使用磁碟 %s 安裝及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:57
#, c-format
msgid "Use disk %s to install"
msgstr "使用磁碟 %s 安裝"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:64
#, c-format
msgid "Use disk %s for LVM, additional partitions and booting"
msgstr "將磁碟 %s 用於 LVM、其他分割區及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:67
#, c-format
msgid "Use disk %s for LVM and additional partitions"
msgstr "將磁碟 %s 用於 LVM 及其他分割區"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:72
#, c-format
msgid "Use disk %s for additional partitions and booting"
msgstr "將磁碟 %s 用於其他分割區及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:75
#, c-format
msgid "Use disk %s for additional partitions"
msgstr "將磁碟 %s 用於其他分割區"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:81
#, c-format
msgid "Use disk %s to host LVM and boot"
msgstr "使用磁碟 %s 代管 LVM 及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:84
#, c-format
msgid "Use disk %s to host LVM"
msgstr "使用磁碟 %s 代管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:89
#, c-format
msgid "Use disk %s to configure boot partitions"
msgstr "使用磁碟 %s 設定開機分割區"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "sda (20 GiB)"
#: src/components/storage/DriveHeader.tsx:92
#, c-format
msgid "Use disk %s"
msgstr "使用磁碟 %s"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:33
msgid "Encryption is disabled"
msgstr "已停用加密功能"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:34
msgid "Encryption is enabled using TPM unlocking"
msgstr "已透過 TPM 解鎖機制啟用加密功能"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:36
msgid "Encryption is enabled"
msgstr "已啟用加密功能"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:46
msgid "Encryption"
msgstr "加密"

#: src/components/storage/EncryptionSection.tsx:48
msgid ""
"Protection for the information stored at the new file systems, including "
"data, programs, and system files."
msgstr "該機制用於保護儲存在新檔案系統中的資訊，包括資料、程式以及系統檔案。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:74
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:104
msgid "Password is empty."
msgstr "密碼為空白。"

#. TRANSLATORS: "Trusted Platform Module" is the name of the technology and TPM its abbreviation
#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:90
msgid ""
"Use the Trusted Platform Module (TPM) to decrypt automatically on each boot"
msgstr "使用可信平台模組 (TPM) 在每次開機時自動解密"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:94
msgid ""
"The password will not be needed to boot and access the data if the TPM can "
"verify the integrity of the system. TPM sealing requires the new system to "
"be booted directly on its first run."
msgstr ""
"如果 TPM 可以驗證系統的完整性，則開機和存取資料時將無需輸入密碼。TPM 封存功能"
"要求新系統在首次執行時直接開機。"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:104
msgid "Encryption settings"
msgstr "加密設定"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:118
msgid "Encrypt the system"
msgstr "加密系統"

#: src/components/storage/EncryptionSettingsPage.tsx:120
msgid ""
"Full Disk Encryption (FDE) allows to protect the information stored at the "
"new file systems, including data, programs, and system files."
msgstr ""
"全磁碟加密 (FDE) 可用於保護儲存在新檔案系統中的資訊，包括資料、程式以及系統檔"
"案。"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:44
msgid "The device will be mounted"
msgstr "將掛接該裝置"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:45
msgid "The device will be formatted"
msgstr "將格式化該裝置"

#. TRANSLATORS: %s is a formatted mount point (eg. '"/home'").
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:51
#, c-format
msgid "The current file system will be mounted at %s"
msgstr "目前的檔案系統將掛接到 %s 上"

#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type (eg. Btrfs), %2$s is a mount point (eg. '"/home"').
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:54
#, c-format
msgid "The device will be formatted as %1$s and mounted at %2$s"
msgstr "該裝置將格式化為 %1$s 並掛接到 %2$s 上"

#. TRANSLATORS: %s is the name of device, like '/dev/sda'.
#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:67
#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:145
#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:45
#, c-format
msgid "Details for %s"
msgstr "%s 的詳細資料"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:75
#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:187
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:134
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:237
#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:56
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:156
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: src/components/storage/FilesystemMenu.tsx:91
msgid "Change the file system or mount point"
msgstr "變更檔案系統或掛接點"

#: src/components/storage/FixableConfigInfo.tsx:48
msgid "The configuration must be adapted to address the following issue:"
msgid_plural ""
"The configuration must be adapted to address the following issues:"
msgstr[0] "必須調整組態，以解決下列問題："

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:221
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:248
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:308
msgid "Select or enter a valid mount point"
msgstr "請選取或輸入有效的掛接點"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:231
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:258
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:318
msgid ""
"Select or enter a mount point that is not already assigned to another device"
msgstr "請選取或輸入尚未指定給其他裝置的掛接點"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:280
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:443
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:462
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:762
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:560
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:888
msgid "Waiting for a mount point"
msgstr "正在等待掛接點"

#. TRANSLATORS: %s is a device name (eg. /dev/sda3).
#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:283
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:563
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:69
#, c-format
msgid "Current %s"
msgstr "目前 %s"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:284
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:463
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:564
#: src/components/storage/utils.ts:338
msgid "Btrfs with snapshots"
msgstr "含快照的 Btrfs"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:302
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:479
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:582
#, c-format
msgid "Default file system for %s"
msgstr "%s 的預設檔案系統"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:303
msgid "Default file system for generic mount paths"
msgstr "通用掛接路徑的預設檔案系統"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:305
msgid "Destroy current data and format device as"
msgstr "損毀目前的資料並將裝置格式化為"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:306
msgid "Format device as"
msgstr "將裝置格式化為"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a partition, like /dev/vda2
#. TRANSLATORS: %s is the name of a device, like vda
#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:320
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:599
#, c-format
msgid "Do not format %s and keep the data"
msgstr "不格式化 %s 並保留資料"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:384
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:548
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:664
msgid "File system label"
msgstr "檔案系統標籤"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:453
#, c-format
msgid "Configure device %s"
msgstr "設定裝置 %s"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:460
#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:467
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:693
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:698
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:821
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:828
msgid "Mount point"
msgstr "掛接點"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:465
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:696
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:826
msgid "Mount point toggle"
msgstr "掛接點切換鈕"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:466
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:697
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:827
msgid "Suggested mount points"
msgstr "建議的掛接點"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:468
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:699
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:829
msgid "Clear selected mount point"
msgstr "清除所選的掛接點"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:471
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:702
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:832
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:479
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:708
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:850
msgid "Select or enter a mount point"
msgstr "選取或輸入掛接點"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:488
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:733
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:859
msgid "File system"
msgstr "檔案系統"

#: src/components/storage/FormattableDevicePage.tsx:499
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:744
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:871
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: src/components/storage/ISCSIPage.tsx:34 src/routes/storage.tsx:99
msgid "iSCSI"
msgstr "iSCSI"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:269
msgid "Enter a name"
msgstr "輸入名稱"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:296
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:346
msgid "The minimum cannot be greater than the maximum"
msgstr "下限不能大於上限"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:304
msgid ""
"The maximum must be a number optionally followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "上限必須為數字，後面可跟 GiB 或 GB 等單位"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:312
msgid ""
"The minimum must be a number optionally followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "下限必須為數字，後面可跟 GiB 或 GB 等單位"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:319
msgid ""
"Size limits must be numbers optionally followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "大小限制必須為數字，後面可跟 GiB 或 GB 等單位"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:438
#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:441
msgid "Logical volume name"
msgstr "邏輯磁碟區名稱"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:480
msgid "Default file system for generic logical volumes"
msgstr "通用邏輯磁碟區的預設檔案系統"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:482
msgid "Format logical volume as"
msgstr "將邏輯磁碟區格式化為"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:683
#, c-format
msgid "Configure LVM logical volume at %s volume group"
msgstr "在 %s 磁碟區群組上設定 LVM 邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/LogicalVolumePage.tsx:757
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:883
msgid "Size mode"
msgstr "大小模式"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:77
msgid "Enter a name for the volume group."
msgstr "輸入磁碟區群組的名稱。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:81
#, c-format
msgid "Volume group '%s' already exists. Enter a different name."
msgstr "磁碟區群組 '%s' 已存在。請輸入其他名稱。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:85
msgid "Select at least one disk."
msgstr "請至少選取一個磁碟。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:163
msgid "Configure LVM Volume Group"
msgstr "設定 LVM 磁碟區群組"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:178
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:131
msgid "Disks"
msgstr "磁碟"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:181
msgid ""
"The needed LVM physical volumes will be added as partitions on the chosen "
"disks,                 based on the sizes of the logical volumes. If you "
"select more than one disk, the                 physical volumes may be "
"distributed along several disks."
msgstr ""
"將根據邏輯磁碟區的大小，將所需的 LVM 實體磁碟區做為                 分割區新"
"增至所選磁碟上。如果選取多個磁碟，                 實體磁碟區可能會分散在多個"
"磁碟上。"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:216
msgid "Move mount points"
msgstr "移動掛接點"

#: src/components/storage/LvmPage.tsx:220
msgid ""
"Move the mount points currently configured at the selected disks to "
"logical                   volumes of this volume group."
msgstr ""
"將所選磁碟上目前設定的掛接點移動到此磁碟區群組                   的邏輯磁碟"
"區。"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a RAID name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:33
#, c-format
msgid "Mount RAID %s"
msgstr "掛接 RAID %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by a RAID name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:35
#, c-format
msgid "Format RAID %s"
msgstr "格式化 RAID %s"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:46
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install, host LVM and boot"
msgstr "使用 RAID %s 安裝、代管 LVM 及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:49
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install and host LVM"
msgstr "使用 RAID %s 安裝及代管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:54
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install and boot"
msgstr "使用 RAID %s 安裝及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:57
#, c-format
msgid "Use RAID %s to install"
msgstr "使用 RAID %s 安裝"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:64
#, c-format
msgid "Use RAID %s for LVM, additional partitions and booting"
msgstr "將 RAID %s 用於 LVM、其他分割區及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:67
#, c-format
msgid "Use RAID %s for LVM and additional partitions"
msgstr "將 RAID %s 用於 LVM 及其他分割區"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:72
#, c-format
msgid "Use RAID %s for additional partitions and booting"
msgstr "將 RAID %s 用於其他分割區及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:75
#, c-format
msgid "Use RAID %s for additional partitions"
msgstr "將 RAID %s 用於其他分割區"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:81
#, c-format
msgid "Use RAID %s to host LVM and boot"
msgstr "使用 RAID %s 代管 LVM 及開機"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:84
#, c-format
msgid "Use RAID %s to host LVM"
msgstr "使用 RAID %s 代管 LVM"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:89
#, c-format
msgid "Use RAID %s to configure boot partitions"
msgstr "使用 RAID %s 設定開機分割區"

#. TRANSLATORS: %s will be replaced by the device name and its size - "md0 (20 GiB)"
#: src/components/storage/MdRaidHeader.tsx:92
#, c-format
msgid "Use RAID %s"
msgstr "使用 RAID %s"

#. TRANSLATORS: %s is the short name of a disk, like 'sda'
#: src/components/storage/NewVgMenuOption.tsx:46
#, c-format
msgid "Create another LVM volume group on %s"
msgstr "在 %s 上建立另一個 LVM 磁碟區群組"

#. TRANSLATORS: %s is the short name of a disk, like 'sda'
#: src/components/storage/NewVgMenuOption.tsx:50
#, c-format
msgid "Create LVM volume group on %s"
msgstr "在 %s 上建立 LVM 磁碟區群組"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points like '"/", "/var" and "swap"' (or a
#. single mount point in the singular case).
#: src/components/storage/NewVgMenuOption.tsx:59
#, c-format
msgid "%s will be created as a logical volume"
msgid_plural "%s will be created as logical volumes"
msgstr[0] "%s 將建立為邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:354
msgid "The maximum must be a number followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "上限必須為數字且後跟單位 (如 GiB 或 GB)"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:362
msgid "The minimum must be a number followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "下限必須為數字且後跟單位 (如 GiB 或 GB)"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:369
msgid "Size limits must be numbers followed by a unit like GiB or GB"
msgstr "大小限制必須為為數字且後跟單位 (如 GiB 或 GB)"

#. TRANSLATORS: %s is a disk name with its size (eg. "sda, 10 GiB"
#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:498
#, c-format
msgid "As a new partition on %s"
msgstr "做為 %s 上的新分割區"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:500
#, c-format
msgid "Using partition %s"
msgstr "使用分割區 %s"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:529
msgid "Mount point options"
msgstr "掛接點選項"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:534
msgid "Using an existing partition"
msgstr "使用現有分割區"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:545
msgid "There are not usable partitions"
msgstr "沒有可使用的分割區"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:583
msgid "Default file system for generic partitions"
msgstr "通用分割區的預設檔案系統"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:585
msgid "Destroy current data and format partition as"
msgstr "刪除目前資料並將分割區格式化為"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:586
msgid "Format partition as"
msgstr "將分割區格式化為"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:813
#, c-format
msgid "Configure partition at %s"
msgstr "在 %s 上設定分割區"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:838
msgid "Mount point mode"
msgstr "掛接點模式"

#: src/components/storage/PartitionPage.tsx:918
msgid "Go to storage page"
msgstr "前往儲存頁面"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:63
msgid "Moreover, the following partitions will be created or mounted"
msgstr "此外，將會建立或掛接以下分割區"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:67
msgid "Moreover, the following partition will be created."
msgid_plural "Moreover, the following partitions will be created."
msgstr[0] "此外還將建立以下分割區。"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:73
msgid "Moreover, the following partition will be mounted."
msgid_plural "Moreover, the following partitions will be mounted."
msgstr[0] "此外還將掛接以下分割區。"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:80
msgid "The following partitions will be created or mounted"
msgstr "將建立或掛接以下分割區"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:84
msgid "The following partition will be created."
msgid_plural "The following partitions will be created."
msgstr[0] "將建立以下分割區。"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:90
msgid "The following partition will be mounted."
msgid_plural "The following partitions will be mounted."
msgstr[0] "將掛接以下分割區。"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:132
msgid "Any partition needed to boot will be configured."
msgstr "將設定開機所需的所有分割區。"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:174
msgid "Add another partition or mount an existing one"
msgstr "新增另一個分割區或掛接一個現有分割區"

#: src/components/storage/PartitionsMenu.tsx:177
#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:73
msgid "Add or use partition"
msgstr "新增或使用分割區"

#: src/components/storage/Progress.tsx:117
msgid "Loading storage"
msgstr "正在載入儲存"

#: src/components/storage/ProposalActionsDialog.tsx:73
#, c-format
msgid "Hide %d subvolume action"
msgid_plural "Hide %d subvolume actions"
msgstr[0] "隱藏 %d 個子磁碟區動作"

#: src/components/storage/ProposalActionsDialog.tsx:78
#, c-format
msgid "Show %d subvolume action"
msgid_plural "Show %d subvolume actions"
msgstr[0] "顯示 %d 個子磁碟區動作"

#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:54
msgid ""
"It is not possible to install the system with the current configuration. "
"Adjust the settings below."
msgstr "無法採用目前組態安裝系統，請調整下面的設定。"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points with a partition size like
#. '"/" (at least 10 GiB), "/var" (20 GiB) and "swap" (2 GiB)'
#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:67
#, c-format
msgid "It is not possible to allocate space for the boot partition and for %s."
msgstr "無法為開機分割區和 %s 配置空間。"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points with a partition size like
#. '"/" (at least 10 GiB), "/var" (20 GiB) and "swap" (2 GiB)'
#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:70
#, c-format
msgid "It is not possible to allocate space for %s."
msgstr "無法為 %s 配置空間。"

#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:75
msgid ""
"Adjust the settings below to make the new system fit into the available "
"space."
msgstr "請調整下面的設定，以使新系統適配可用空間。"

#: src/components/storage/ProposalFailedInfo.tsx:98
msgid "Failed to calculate a storage layout"
msgstr "無法計算儲存配置"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:70
msgid "Invalid storage settings"
msgstr "儲存設定無效"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:77
msgid "The current storage configuration has the following issue:"
msgid_plural "The current storage configuration has the following issues:"
msgstr[0] "目前的儲存組態存在以下問題："

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:91
msgid ""
"You may want to discard those settings and start from scratch with a simple "
"configuration."
msgstr "您可能需要捨棄這些設定，並採用簡單的組態從頭開始。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:95
#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:123
#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:55
msgid "Reset to the default configuration"
msgstr "重設為預設組態"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:107
#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:39
msgid "Unable to modify the settings"
msgstr "無法修改設定"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:113
msgid ""
"The storage configuration uses elements not supported by this interface."
msgstr "儲存組態使用了此介面不支援的元素。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:119
msgid ""
"You may want to discard the current settings and start from scratch with a "
"simple configuration."
msgstr "您可能需要捨棄目前設定，並採用簡單的組態從頭開始。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:135
msgid ""
"There are not disks available for the installation. You may need to "
"configure some device."
msgstr "沒有可用於安裝的磁碟。您可能需要設定一些裝置。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:140
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:306
msgid "No devices found"
msgstr "未找到裝置"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:149
msgid "Connect to iSCSI targets"
msgstr "連接至 iSCSI 目標"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:162
msgid "Manage DASD devices"
msgstr "管理 DASD 裝置"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:196
msgid "Installation Devices"
msgstr "安裝裝置"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:198
msgid ""
"Structure of the new system, including disks to use and additional devices "
"like LVM volume groups."
msgstr "新系統的結構，包括要使用的磁碟和 LVM 磁碟區群組等其他裝置。"

#: src/components/storage/ProposalPage.tsx:262
msgid "Reloading data, please wait..."
msgstr "正在重新載入資料，請稍候..."

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:39
msgid "Waiting for information about storage configuration"
msgstr "正在等待儲存組態資訊"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:64
#, c-format
msgid "There is %d destructive action planned affecting %s"
msgid_plural "There are %d destructive actions planned affecting %s"
msgstr[0] "已規劃執行 %d 個會影響 %s 的破壞性動作"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:75
#, c-format
msgid "There is %d destructive action planned"
msgid_plural "There are %d destructive actions planned"
msgstr[0] "已規劃執行 %d 個破壞性動作"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:94
msgid "Collapse the list of planned actions"
msgstr "收起計劃的動作清單"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:95
#, c-format
msgid "Check the %d planned actions"
msgstr "檢查 %d 項計劃的動作"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:126
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: src/components/storage/ProposalResultSection.tsx:128
msgid ""
"During installation, several actions will be performed to setup the layout "
"shown at the table below."
msgstr "安裝期間，將執行多項動作以設定配置 (如下表所示)。"

#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:77
msgid "New"
msgstr "新增"

#. TRANSLATORS: Label to indicate the device size before resizing, where %s is
#. replaced by the original size (e.g., 3.00 GiB).
#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:106
#, c-format
msgid "Before %s"
msgstr "%s 前"

#: src/components/storage/ProposalResultTable.tsx:133
msgid "Mount Point"
msgstr "掛接點"

#: src/components/storage/ProposalTransactionalInfo.tsx:43
msgid "Transactional root file system"
msgstr "交易性根檔案系統"

#: src/components/storage/ProposalTransactionalInfo.tsx:47
#, c-format
msgid ""
"%s is an immutable system with atomic updates. It uses a read-only Btrfs "
"file system updated via snapshots."
msgstr ""
"%s 是具備原子更新特性的不可變系統。它使用唯讀的 Btrfs 檔案系統，而該檔案系統"
"透過快照保持更新。"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:58
msgid "Selected disk cannot be changed"
msgstr "無法變更所選磁碟"

#. TRANSLATORS: %s is a formatted mount point like '"/home"'
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:63
#, c-format
msgid "Select a disk to format as %s"
msgstr "選取一個要格式化為 %s 的磁碟"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:70
msgid "Select a disk to configure"
msgstr "選取要設定的磁碟"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:74
msgid "Select a disk to install the system"
msgstr "選取用於安裝系統的磁碟"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points like '"/", "/var" and "swap"' (or a
#. single mount point in the singular case).
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:84
#, c-format
msgid "Select a disk to create %s"
msgstr "選取用於建立 %s 的磁碟"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:100
msgid "This uses the existing file system at the disk"
msgstr "此設定會使用磁碟上的現有檔案系統"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:104
msgid "This uses existing partitions at the disk"
msgstr "此設定會使用磁碟上的現有分割區"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:112
msgid "It is chosen for booting and for some LVM groups"
msgstr "該裝置選定用於開機及部分 LVM 群組"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:114
msgid "It is chosen for some LVM groups"
msgstr "該裝置選定用於部分 LVM 群組"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the LVM
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:119
#, c-format
msgid "It is chosen for booting and for the LVM group '%s'"
msgstr "該裝置選定用於開機及 LVM 群組 '%s'"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the LVM
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:125
#, c-format
msgid "It is chosen for the LVM group '%s'"
msgstr "該裝置選定用於 LVM 群組 '%s'"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:130
msgid "It is chosen for booting"
msgstr "該裝置選定用於開機"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:139
#, c-format
msgid ""
"%s will still contain the configured LVM groups and any partition needed to "
"boot"
msgstr "%s 仍將包含設定的 LVM 群組和開機所需的任何分割區"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:145
#, c-format
msgid "The configured LVM groups will remain at %s"
msgstr "設定的 LVM 群組將保留在 %s 中"

#. TRANSLATORS: %1$s is the name of the disk (eg. sda) and %2$s the name of the LVM
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:151
#, c-format
msgid ""
"%1$s will still contain the LVM group '%2$s' and any partition needed to boot"
msgstr "%1$s 仍將包含 LVM 群組 '%2$s' 和開機所需的任何分割區"

#. TRANSLATORS: %1$s is the name of the LVM and %2$s the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:159
#, c-format
msgid "The LVM group '%1$s' will remain at %2$s"
msgstr "LVM 群組 '%1$s' 將保留在 %2$s 中"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the disk (eg. sda)
#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:167
#, c-format
msgid "Partitions needed for booting will remain at %s"
msgstr "開機所需的分割區將保留在 %s 中"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:171
msgid "Partitions needed for booting will also be adapted"
msgstr "開機所需的分割區也將進行調整"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:187
msgid "Change device menu"
msgstr "變更裝置功能表"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:237
msgid "The disk is used for LVM and boot"
msgstr "此磁碟用於 LVM 和開機"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:239
msgid "The disk is used for booting"
msgstr "此磁碟用於開機"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:243
msgid "The disk is used for LVM"
msgstr "此磁碟用於 LVM"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:245
msgid "Remove the configuration for this disk"
msgstr "移除此磁碟的組態"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:257
msgid "Do not use"
msgstr "不使用"

#: src/components/storage/SearchedDeviceMenu.tsx:308
#, c-format
msgid "Device %s menu"
msgstr "裝置 %s 功能表"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:75
#, c-format
msgid ""
"The size is configured as a range between %s and %s, but this interface "
"cannot handle ranges with a given max size."
msgstr "為大小設定了介於 %s 至 %s 的範圍，但此介面無法處理給定大小上限的範圍。"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:83
msgid "Discard the maximum size and continue with simplified configuration"
msgstr "請忽略大小上限，繼續使用簡化組態"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:115
msgid ""
"The size must be a number followed by a unit of the form GiB (power of 2) or "
"GB (power of 10)."
msgstr "大小必須為數字，且後跟 GiB (2 的次方) 或 GB (10 的次方) 形式的單位。"

#. TRANSLATORS: %s is a disk size (e.g., "10 GiB").
#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:140
#, c-format
msgid "approx. %s"
msgstr "大約為 %s"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:157
msgid "Allow growing"
msgstr "允許增長"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:159
msgid "The final size can be bigger in order to fill the extra free space."
msgstr "最終大小可增大，以便使用額外的可用空間。"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:192
msgid "Size modes"
msgstr "大小模式"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:193
msgid "Let the installer propose a sensible size"
msgstr "讓安裝程式建議適當的大小"

#: src/components/storage/SizeModeSelect.tsx:196
msgid "Define a custom size"
msgstr "指定自訂大小"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:75
msgid "The device will be used by the new system."
msgstr "新系統將使用該裝置。"

#. TRANSLATORS: %s is a mount path like "/home".
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:78
#, c-format
msgid "The device will be mounted at %s."
msgstr "該裝置將掛接到 %s 上。"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:84
#, c-format
msgid "Up to %s can be recovered by shrinking the device."
msgstr "透過縮小裝置最多可回收 %s 的空間。"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:93
msgid "The device cannot be shrunk:"
msgstr "無法縮小該裝置："

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:114
#, c-format
msgid "Show information about %s"
msgstr "顯示 %s 的相關資訊"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:208
msgid "The content may be deleted"
msgstr "內容可能會刪除"

#. TRANSLATORS: status message, no existing content was found on the disk,
#. i.e. the disk is completely empty
#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:211
#: src/components/storage/utils/device.tsx:87
msgid "No content found"
msgstr "未找到內容"

#: src/components/storage/SpaceActionsTable.tsx:242
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: src/components/storage/SpacePolicyMenu.tsx:70
msgid "Find space"
msgstr "尋找空間"

#: src/components/storage/SpacePolicySelection.tsx:97
msgid ""
"Select what to do with each partition in order to find space for allocating "
"the new system."
msgstr "選擇如何處理每個分割區，以便為新系統配置空間。"

#: src/components/storage/SpacePolicySelection.tsx:103
#, c-format
msgid "Find space in %s"
msgstr "在 %s 中尋找可用空間"

#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:44
msgid ""
"The storage configuration is valid (see result below) but uses elements not "
"supported by this interface."
msgstr "該儲存組態有效 (請參閱下面的結果)，但使用了此介面不支援的元素。"

#: src/components/storage/UnsupportedModelInfo.tsx:49
msgid ""
"You can proceed to install with the current settings or you may want to "
"discard the configuration and start from scratch with a simple one."
msgstr ""
"您可以採用目前設定繼續安裝，也可以捨棄該組態，並採用簡單的組態從頭開始。"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:46
msgid "Not configured yet"
msgstr "尚未設定"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:48
msgid "Use the RAID without partitions"
msgstr "使用無分割區的 RAID"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:48
msgid "Use the disk without partitions"
msgstr "使用無分割區的磁碟"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:70
msgid "Add a partition or mount an existing one"
msgstr "新增一個分割區或掛接一個現有分割區"

#: src/components/storage/UnusedMenu.tsx:78
msgid "Format the whole device or mount an existing file system"
msgstr "格式化整部裝置或掛接現有檔案系統"

#. TRANSLATORS: %1$s is a list of formatted mount points like '"/", "/var" and "swap"' (or a
#. single mount point in the singular case). %2$s is a disk name like sda.
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:58
#, c-format
msgid "%1$s will be created as a partition at %2$s"
msgid_plural "%1$s will be created as partitions at %2$s"
msgstr[0] "%1$s 將建立為 %2$s 上的分割區"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:67
msgid "The logical volume will also be deleted"
msgid_plural "The logical volumes will also be deleted"
msgstr[0] "同時將刪除邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:82
msgid "Delete volume group"
msgstr "刪除磁碟區群組"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:94
msgid "Modify settings and physical volumes"
msgstr "修改設定和實體磁碟區"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:98
msgid "Edit volume group"
msgstr "編輯磁碟區群組"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:122
#, c-format
msgid "Create LVM volume group %s"
msgstr "建立 LVM 磁碟區群組 %s"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:123
#, c-format
msgid "Empty LVM volume group %s"
msgstr "清空 LVM 磁碟區群組 %s"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:134
#, c-format
msgid "Logical volumes for %s"
msgstr "%s 的邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:139
#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:194
msgid "Add logical volume"
msgstr "新增邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/VolumeGroupEditor.tsx:148
msgid "The following logical volume will be created"
msgid_plural "The following logical volumes will be created"
msgstr[0] "將建立以下邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/dasd/DASDFormatProgress.tsx:49
msgid "Formatting DASD devices"
msgstr "正在格式化 DASD 裝置"

#: src/components/storage/dasd/DASDPage.tsx:39 src/routes/storage.tsx:104
msgid "DASD"
msgstr "DASD"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:138
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:51
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:142
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:56
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:149
msgid "Set DIAG on"
msgstr "開啟 DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:153
msgid "Set DIAG off"
msgstr "關閉 DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:160
msgid "Format"
msgstr "格式化"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:198
msgid "Min channel"
msgstr "最小通道"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:206
msgid "Max channel"
msgstr "最大通道"

#. TRANSLATORS: message shown in bulk action toolbar when just one device
#. is selected
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:227
#, c-format
msgid "Apply to the selected device"
msgid_plural "Apply to the %s selected devices"
msgstr[0] "套用於 %s 個所選裝置"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:254
msgid "Select devices to enable bulk actions."
msgstr "選取裝置以啟用大量動作。"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:294
msgid "No devices available"
msgstr "沒有可用的裝置"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:298
msgid "No DASD devices were found in this machine."
msgstr "未在此機器上找到任何 DASD 裝置。"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:310
msgid "Change filters and try again."
msgstr "請變更過濾器，然後重試。"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:314
msgid "Clear all filters"
msgstr "清除所有過濾器"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:427
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:20
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:117
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:43
msgid "Channel ID"
msgstr "通道 ID"

#. TRANSLATORS: table header for `DIAG access mode` on DASD devices table.
#. It refers to an special disk access mode on IBM mainframes. Keep
#. untranslated.
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:454
msgid "DIAG"
msgstr "DIAG"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:458
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:466
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:36
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:458
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:466
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:36
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. TRANSLATORS: table header for a column in a DASD devices table that
#. usually contains "Yes" or "No"" values
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:465
#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:78
msgid "Formatted"
msgstr "已格式化"

#. TRANSLATORS: table header for a DASD devices table
#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:471
msgid "Partition Info"
msgstr "分割區資訊"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:538
msgid "Applying changes"
msgstr "正在套用變更"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:540
msgid "This may take a moment while updates complete."
msgstr "更新可能需要一段時間才能完成。"

#: src/components/storage/dasd/DASDTable.tsx:543
msgid "This message will close automatically when everything is done."
msgstr "當所有操作均完成後，此訊息會自動關閉。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:68
#, c-format
msgid "Cannot format %s"
msgstr "無法格式化 %s"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:70
msgid "It is offline and must be activated before formatting it."
msgstr "該裝置已離線，必須將其啟用才能進行格式化。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:91
msgid "Cannot format all the selected devices"
msgstr "無法格式化全部所選裝置"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:94
#, c-format
msgid "Below %s devices are offline and cannot be formatted."
msgstr "以下 %s 個裝置已離線，無法格式化。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:96
msgid "Unselect or activate them and try it again."
msgstr "請將其取消選取或啟用，然後重試。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:115
#, c-format
msgid "Format device %s"
msgstr "格式化裝置 %s"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:118
msgid "This action could destroy any data stored on the device."
msgstr "此動作無法刪除該裝置上儲存的任何資料。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:119
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:146
msgid "Confirm that you really want to continue."
msgstr "請確認您確實要繼續。"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:123
#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:150
msgid "Format now"
msgstr "立即格式化"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:139
msgid "Format selected devices?"
msgstr "要格式化所選裝置？"

#: src/components/storage/dasd/FormatActionHandler.tsx:143
msgid "This action could destroy any data stored on the devices listed below."
msgstr "此動作無法刪除下列裝置上儲存的任何資料。"

#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:43
#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:42
msgid "all"
msgstr "全部"

#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:44
msgid "yes"
msgstr "是"

#: src/components/storage/dasd/FormatFilter.tsx:45
msgid "no"
msgstr "否"

#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:43
msgid "active"
msgstr "已啟用"

#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:44
msgid "read_only"
msgstr "唯讀"

#: src/components/storage/dasd/StatusFilter.tsx:45
msgid "offline"
msgstr "離線"

#: src/components/storage/dasd/TextinputFilter.tsx:83
msgid "Clear input"
msgstr "清除輸入"

#: src/components/storage/device-utils.tsx:76
msgid "Unused space"
msgstr "未使用的空間"

#. TRANSLATORS: %1$s is a description of the device (eg. "Encrypted XFS RAID") and %2$s is
#. the RAID level (eg. "RAID0")
#. TRANSLATORS: %1$s is an already formatted mount path (eg. "/"),
#. %2$s is a size description (eg. at least 10 GiB)
#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type description (eg. "Btrfs with snapshots"),
#. %2$s is a description of the size or the size limits (eg. "at least 10 GiB")
#: src/components/storage/device-utils.tsx:84
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:41
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:85
#, c-format
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:66
msgid "Only available if authentication by target is provided"
msgstr "僅當目標提供驗證機制時可用"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:73
msgid "Authentication by target"
msgstr "由目標驗證"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:75
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:79
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:81
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:107
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:111
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:113
msgid "User name"
msgstr "使用者名稱"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:85
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:119
msgid "Incorrect user name"
msgstr "使用者名稱不正確"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:96
#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:133
msgid "Incorrect password"
msgstr "密碼不正確"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:102
msgid "Authentication by initiator"
msgstr "由發起者驗證"

#: src/components/storage/iscsi/AuthFields.jsx:126
msgid "Target Password"
msgstr "目標密碼"

#. TRANSLATORS: popup title
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:94
msgid "Discover iSCSI Targets"
msgstr "探查 iSCSI 目標"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:99
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:71
msgid "Make sure you provide the correct values"
msgstr "請確定提供了正確的值"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:103
msgid "IP address"
msgstr "IP 位址"

#. TRANSLATORS: network address
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:108
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:110
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:115
msgid "Incorrect IP address"
msgstr "IP 位址不正確"

#. TRANSLATORS: network port number
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:117
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:122
#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:124
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/components/storage/iscsi/DiscoverForm.tsx:129
msgid "Incorrect port"
msgstr "連接埠不正確"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the iSCSI target node name
#: src/components/storage/iscsi/EditNodeForm.tsx:49
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯 %s"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:42
msgid "Initiator name successfully updated"
msgstr "已成功更新發起者名稱"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:46
msgid "Initiator name could not be updated"
msgstr "無法更新發起者名稱"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:57
msgid "The initiator name cannot be blank"
msgstr "發起者名稱不能為空白"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:67
msgid "Updating the initiator name"
msgstr "正在更新發起者名稱"

#. TRANSLATORS: iSCSI initiator name
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorForm.tsx:82
msgid "Initiator name"
msgstr "發起者名稱"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:38
msgid "Initiator details"
msgstr "發起者詳細資料"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:57
msgid "Configuration read from the iSCSI Boot Firmware Table (iBFT)."
msgstr "已從 iSCSI 開機韌體表 (iBFT) 讀取組態。"

#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:58
msgid ""
"No iSCSI Boot Firmware Table (iBFT) found. The initiator can be configured "
"manually."
msgstr "未找到 iSCSI 開機韌體表 (iBFT)。可以手動設定發起者。"

#. TRANSLATORS: iSCSI initiator section name
#: src/components/storage/iscsi/InitiatorSection.tsx:62
msgid "Initiator"
msgstr "發起者"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the iSCSI target name
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:67
#, c-format
msgid "Login %s"
msgstr "登入 %s"

#. TRANSLATORS: iSCSI start up mode (on boot/manual/automatic)
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:75
#: src/components/storage/iscsi/LoginForm.jsx:78
msgid "Startup"
msgstr "啟動"

#: src/components/storage/iscsi/NodeStartupOptions.js:27
msgid "On boot"
msgstr "開機時"

#. TRANSLATORS: iSCSI connection status
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:65
msgid "Disconnected"
msgstr "已中斷連接"

#. TRANSLATORS: iSCSI connection status, %s is replaced by node label
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:69
#, c-format
msgid "Connected (%s)"
msgstr "已連接 (%s)"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:79
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:84
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:88
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:101
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:122
msgid "Portal"
msgstr "入口網站"

#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:103
#: src/components/storage/iscsi/NodesPresenter.jsx:124
msgid "iBFT"
msgstr "iBFT"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:57
msgid "No iSCSI targets found."
msgstr "未找到 iSCSI 目標。"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:59
msgid ""
"Please, perform an iSCSI discovery in order to find available iSCSI targets."
msgstr "請執行 iSCSI 探查以尋找可用的 iSCSI 目標。"

#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:63
msgid "Discover iSCSI targets"
msgstr "探查 iSCSI 目標"

#. TRANSLATORS: button label, starts iSCSI discovery
#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:75
msgid "Discover"
msgstr "探查"

#. TRANSLATORS: iSCSI targets section title
#: src/components/storage/iscsi/TargetsSection.tsx:86
msgid "Targets"
msgstr "目標"

#: src/components/storage/utils.ts:58
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: src/components/storage/utils.ts:59
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: src/components/storage/utils.ts:60
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: src/components/storage/utils.ts:61
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: src/components/storage/utils.ts:62
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#: src/components/storage/utils.ts:66
msgid "Bcachefs"
msgstr "Bcachefs"

#: src/components/storage/utils.ts:67
msgid "BitLocker"
msgstr "BitLocker"

#: src/components/storage/utils.ts:68
msgid "Btrfs"
msgstr "Btrfs"

#: src/components/storage/utils.ts:69
msgid "ExFAT"
msgstr "ExFAT"

#: src/components/storage/utils.ts:70
msgid "Ext2"
msgstr "Ext2"

#: src/components/storage/utils.ts:71
msgid "Ext3"
msgstr "Ext3"

#: src/components/storage/utils.ts:72
msgid "Ext4"
msgstr "Ext4"

#: src/components/storage/utils.ts:73
msgid "F2FS"
msgstr "F2FS"

#: src/components/storage/utils.ts:74
msgid "JFS"
msgstr "JFS"

#: src/components/storage/utils.ts:75
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: src/components/storage/utils.ts:76
msgid "NILFS2"
msgstr "NILFS2"

#: src/components/storage/utils.ts:77
msgid "NTFS"
msgstr "NTFS"

#: src/components/storage/utils.ts:78
msgid "ReiserFS"
msgstr "ReiserFS"

#: src/components/storage/utils.ts:79
msgid "Swap"
msgstr "Swap"

#: src/components/storage/utils.ts:80
msgid "Tmpfs"
msgstr "Tmpfs"

#: src/components/storage/utils.ts:81
msgid "FAT"
msgstr "FAT"

#: src/components/storage/utils.ts:82
msgid "XFS"
msgstr "XFS"

#: src/components/storage/utils.ts:90
msgid "Delete current content"
msgstr "刪除目前內容"

#: src/components/storage/utils.ts:94
msgid "Shrink existing partitions"
msgstr "縮小現有分割區"

#: src/components/storage/utils.ts:98
msgid "Use available space"
msgstr "使用可用空間"

#. TRANSLATORS: Size range, %1$s is the min size and %2$s is the max
#: src/components/storage/utils.ts:369
#, c-format
msgid "%1$s - %2$s"
msgstr "%1$s - %2$s"

#. TRANSLATORS: minimum device size, %s is replaced by size string, e.g. "17.5 GiB"
#: src/components/storage/utils.ts:371
#, c-format
msgid "at least %s"
msgstr "至少 %s"

#. TRANSLATORS: multipath device type
#: src/components/storage/utils/device.tsx:39
msgid "Multipath"
msgstr "多重路徑"

#. TRANSLATORS: %s is replaced by the device bus ID
#: src/components/storage/utils/device.tsx:44
#, c-format
msgid "DASD %s"
msgstr "DASD %s"

#. TRANSLATORS: software RAID device, %s is replaced by the RAID level, e.g. RAID-1
#: src/components/storage/utils/device.tsx:49
#, c-format
msgid "Software %s"
msgstr "軟體 %s"

#: src/components/storage/utils/device.tsx:54
msgid "SD Card"
msgstr "SD 卡"

#. TRANSLATORS: %s is substituted by the type of disk like "iSCSI" or "SATA"
#: src/components/storage/utils/device.tsx:59
#, c-format
msgid "%s disk"
msgstr "%s 磁碟"

#: src/components/storage/utils/device.tsx:60
msgid "Disk"
msgstr "磁碟"

#. TRANSLATORS: disk partition info, %s is replaced by partition table
#. type (MS-DOS or GPT), %d is the number of the partitions
#: src/components/storage/utils/device.tsx:81
#, c-format
msgid "%s with %d partitions"
msgstr "%s (包含 %d 個分割區)"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:45
msgid "A partition will be deleted"
msgstr "將刪除某個分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:46
msgid "At least one partition will be deleted"
msgstr "至少將刪除一個分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:47
msgid "Several partitions will be deleted"
msgstr "將刪除多個分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:48
msgid "A partition may be deleted"
msgstr "可能會刪除某個分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:50
msgid "Some partitions may be deleted"
msgstr "可能會刪除某些分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:61
msgid "A partition may be shrunk"
msgstr "可能會縮小某個分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:63
msgid "Some partitions may be shrunk"
msgstr "可能會縮小某些分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:71
msgid "All content not configured to be mounted will be deleted"
msgstr "將刪除未設定為待掛接的所有內容"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:72
msgid "All content will be deleted"
msgstr "將刪除所有內容"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:75
msgid "Reused partitions will not be shrunk"
msgstr "將不縮小重複使用的分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:76
msgid "Some existing partitions may be shrunk"
msgstr "可能會縮小部分現有分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:78
#: src/components/storage/utils/drive.tsx:113
msgid "Current partitions will be kept"
msgstr "將保留目前的分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:123
msgid ""
"Partitions that are not reused will be removed and that data will be lost."
msgstr "將移除不重複使用的分割區，其中的資料將會遺失。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:124
msgid ""
"Any existing partition will be removed and all data in the disk will be lost."
msgstr "將移除所有現有分割區，並且磁碟上的所有資料都將遺失。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:128
msgid "Partitions that are not reused will be resized as needed."
msgstr "將視需要調整不重複使用的分割區的大小。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:130
msgid "Partitions that are not reused would be resized if needed."
msgstr "將視需要調整不重複使用的分割區的大小。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:132
msgid "The data is kept, but the current partitions will be resized as needed."
msgstr "將會保留資料，但會視需要調整目前分割區的大小。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:136
msgid ""
"Only reused partitions and space not assigned to any partition will be used."
msgstr "將會僅使用重複使用的分割區及未指定給任何分割區的空間。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:138
msgid "Only reused partitions will be used."
msgstr "將會僅使用重複使用的分割區。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:140
msgid ""
"The data is kept. Only the space not assigned to any partition will be used."
msgstr "將會保留資料，並僅使用未指定給任何分割區的空間。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:142
msgid "Select what to do with each partition."
msgstr "選取對每個分割區執行的動作。"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:152
#, c-format
msgid "The whole device will be used for %s"
msgstr "整部裝置將用於 %s"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:156
msgid "A file system will be used for the whole device"
msgstr "一個檔案系統將用於整部裝置"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:161
msgid "No additional partitions will be created"
msgstr "將不建立其他分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:169
#, c-format
msgid "An existing partition will be used for %s"
msgid_plural "Existing partitions will be used for %s"
msgstr[0] "將會為 %s 使用現有分割區"

#: src/components/storage/utils/drive.tsx:183
#, c-format
msgid "A new partition will be created for %s"
msgid_plural "New partitions will be created for %s"
msgstr[0] "將會為 %s 建立新分割區"

#. TRANSLATORS: %s is a list of formatted mount points like '"/", "/var" and "swap"' (or a
#. single mount point in the singular case).
#: src/components/storage/utils/drive.tsx:194
#, c-format
msgid "Partitions will be used and created for %s"
msgstr "將會為 %s 使用和建立多個分割區"

#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type (eg. Btrfs), %2$s is a device name (eg. /dev/sda3).
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:66
#, c-format
msgid "Current %1$s at %2$s"
msgstr "目前 %1$s (%2$s 上)"

#. TRANSLATORS: %1$s is a filesystem type (eg. Btrfs), %2$s is a device name (eg. /dev/sda3).
#: src/components/storage/utils/partition.tsx:73
#, c-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s (%2$s 上)"

#: src/components/storage/utils/volume-group.tsx:29
msgid "No logical volumes are defined yet"
msgstr "尚未定義邏輯磁碟區"

#: src/components/storage/utils/volume-group.tsx:36
#, c-format
msgid "A new volume will be created for %s"
msgid_plural "New volumes will be created for %s"
msgstr[0] "將會為 %s 建立新磁碟區"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:22
msgid "Auto LUNs Scan"
msgstr "自動掃描 LUN"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:33
msgid "Activated"
msgstr "已啟用"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPControllersTable.tsx:33
msgid "Deactivated"
msgstr "已停用"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskActivationPage.tsx:62
msgid "zFCP Disk Activation"
msgstr "zFCP 磁碟啟用"

#. TRANSLATORS: zFCP disk activation form
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:110
msgid "zFCP Disk activation form"
msgstr "zFCP 磁碟啟用表單"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:113
msgid "The zFCP disk was not activated."
msgstr "未啟用该 zFCP 磁碟。"

#. TRANSLATORS: abbrev. World Wide Port Name
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:130
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:44
msgid "WWPN"
msgstr "WWPN"

#. TRANSLATORS: abbrev. Logical Unit Number
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDiskForm.tsx:138
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPDisksTable.tsx:45
msgid "LUN"
msgstr "LUN"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:53
msgid ""
"Automatic LUN scan is [enabled]. Activating a controller which is       "
"running in NPIV mode will automatically configures all its LUNs."
msgstr ""
"自動掃描 LUN 功能 [已啟用]。如果啟用在 NPIV 模式下       執行的控制器，將自動"
"設定其所有 LUN。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:58
msgid ""
"Automatic LUN scan is [disabled]. LUNs have to be manually       configured "
"after activating a controller."
msgstr "自動掃描 LUN 功能 [已停用]。啟用控制器後必須手動設定 LUN。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:79
msgid "Please, try to activate a zFCP disk."
msgstr "請嘗試啟用 zFCP 磁碟。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:80
#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:162
msgid "Please, try to activate a zFCP controller."
msgstr "請嘗試啟用 zFCP 控制器。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:84
msgid "No zFCP disks found."
msgstr "未找到 zFCP 磁碟。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:90
msgid "Activate zFCP disk"
msgstr "啟用 zFCP 磁碟"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:113
msgid "Activate new disk"
msgstr "啟用新磁碟"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:141
msgid "Controllers"
msgstr "控制器"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:154
msgid "No zFCP controllers found."
msgstr "未找到 zFCP 控制器。"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:158
msgid "Read zFCP devices"
msgstr "讀取 zFCP 裝置"

#: src/components/storage/zfcp/ZFCPPage.tsx:189
msgid "zFCP"
msgstr "zFCP"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:63
msgid "Enter a hostname."
msgstr "請輸入主機名稱。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:68
msgid "Hostname successfully updated"
msgstr "已成功更新主機名稱"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:69
msgid "Hostname could not be updated"
msgstr "無法更新主機名稱"

#. TRANSLATORS: The title for a notification shown when the static hostname
#. has not been set. "transient" refers to the hostname mode, and %s will be
#. replaced with the current hostname value.
#: src/components/system/HostnamePage.tsx:75
#, c-format
msgid "Using transient hostname: %s"
msgstr "正在使用暫時的主機名稱 %s"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:80 src/router.tsx:56
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:85
msgid "Product is already registered"
msgstr "產品已註冊"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:87
msgid ""
"Updating the hostname now or later will not change the currently registered "
"hostname."
msgstr "現在或以後更新主機名稱不會變更目前註冊的主機名稱。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:95
msgid ""
"This hostname is dynamic and may change after a reboot or network update, as "
"configured by the local network administrator."
msgstr ""
"此主機名稱是動態的，可能會在重新開機或網路更新後變更，具體由本地網路系統管理"
"員設定。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:111
msgid "Use static hostname"
msgstr "使用靜態主機名稱"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:112
msgid "Set a permanent hostname that won’t change with network updates."
msgstr "設定不會因網路更新而變更的永久主機名稱。"

#: src/components/system/HostnamePage.tsx:122
msgid "Static hostname"
msgstr "靜態主機名稱"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:48
msgid "Define a user now"
msgstr "立即定義使用者"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:56
msgid "Discard"
msgstr "捨棄"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:68
msgid "No user defined yet."
msgstr "尚未定義使用者。"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:77
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:203
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:83
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:212
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:101
msgid "First user"
msgstr "首個使用者"

#: src/components/users/FirstUser.tsx:103
msgid ""
"Define the first user with admin (sudo) privileges for system management."
msgstr "定義具有管理員 (sudo) 權限的首個使用者以管理系統。"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:57
msgid "Username suggestion dropdown"
msgstr "使用者名稱建議下拉式清單"

#. TRANSLATORS: dropdown username suggestions
#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:72
msgid "Use suggested username"
msgstr "使用建議的使用者名稱"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:127
msgid "All fields are required"
msgstr "需要填寫全部欄位"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:191
msgid "Create user"
msgstr "建立使用者"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:191
msgid "Edit user"
msgstr "編輯使用者"

#: src/components/users/FirstUserForm.tsx:233
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:162
msgid "Using a hashed password."
msgstr "正在使用經過雜湊處理的密碼。"

#: src/components/users/PasswordCheck.tsx:40
msgid "The password is weak"
msgstr "密碼強度太弱"

#: src/components/users/RootUser.tsx:53
msgid "Root user"
msgstr "Root 使用者"

#: src/components/users/RootUser.tsx:55
msgid ""
"Alongside defining the first user, authentication methods for the root user "
"can be configured."
msgstr "除了定義首個使用者外，還可設定 root 使用者的驗證方法。"

#: src/components/users/RootUser.tsx:66
msgid "Defined (hidden)"
msgstr "已定義 (已隱藏)"

#: src/components/users/RootUser.tsx:66 src/components/users/RootUser.tsx:72
msgid "Not defined"
msgstr "未定義"

#: src/components/users/RootUser.tsx:70
msgid "Public SSH Key"
msgstr "SSH 公用金鑰"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:62
msgid "Upload, paste, or drop an SSH public key"
msgstr "上傳、貼上或拖入 SSH 公用金鑰"

#. TRANSLATORS: push button label
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:64
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#. TRANSLATORS: push button label, clears the related input field
#: src/components/users/RootUserForm.tsx:66
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:109
msgid "Public SSH Key is empty."
msgstr "SSH 公用金鑰為空白。"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:138
msgid "Root authentication methods"
msgstr "Root 驗證方法"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:153
msgid "Use password"
msgstr "使用密碼"

#: src/components/users/RootUserForm.tsx:184
msgid "Use public SSH Key"
msgstr "使用 SSH 公用金鑰"

#: src/routes/storage.tsx:113
msgid "ZFCP"
msgstr "ZFCP"

#~ msgid "DASD devices selection table"
#~ msgstr "DASD 裝置選擇表"

#~ msgid ""
#~ "Offline devices must be activated before formatting them. Please, "
#~ "unselect or activate the devices listed below and try it again"
#~ msgstr "格式化前必須啟用離線裝置。請先取消選取或啟用下列裝置，然後再試"

#~ msgid "Perform an action"
#~ msgstr "執行動作"

#~ msgid "Remove min channel filter"
#~ msgstr "移除最小通道過濾器"

#~ msgid "Remove max channel filter"
#~ msgstr "移除最大通道過濾器"

#~ msgid "DASDs table section"
#~ msgstr "DASD 表區段"

#~ msgid "Any interface"
#~ msgstr "介面不限"

#~ msgid "License language"
#~ msgstr "授權語言"

#~ msgid "Partitions"
#~ msgstr "分割區"

#~ msgid ""
#~ "This disk will contain the configured LVM groups and any partition needed "
#~ "to boot"
#~ msgstr "此磁碟將包含設定的 LVM 群組和開機所需的任何分割區"

#~ msgid "This disk will contain the configured LVM groups"
#~ msgstr "此磁碟將包含設定的 LVM 群組"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "This disk will contain the LVM group '%s' and any partition needed to boot"
#~ msgstr "此磁碟將包含 LVM 群組 '%s' 和開機所需的任何分割區"

#~ msgid "This disk will contain any partition needed for booting"
#~ msgstr "此磁碟將包含開機所需的任何分割區"

#~ msgid "Choose what to with current content"
#~ msgstr "選擇如何處理目前內容"

#~ msgid "Content will be kept"
#~ msgstr "將會保留內容"

#~ msgid "Calculated automatically"
#~ msgstr "已自動計算"

#~ msgid "Same as minimum"
#~ msgstr "與下限相同"

#~ msgid "Limited"
#~ msgstr "有限制"

#~ msgid "Maximum size options"
#~ msgstr "大小上限選項"

#~ msgid "The logical volume is created exactly with the given size"
#~ msgstr "嚴格依照給定大小建立邏輯磁碟區"

#~ msgid "Sizes must be entered as a numbers optionally followed by a unit."
#~ msgstr "輸入的大小必須為數字，後面可跟單位。"

#~ msgid ""
#~ "If the unit is omitted, bytes (B) will be used. Greater units can be "
#~ "of               the form GiB (power of 2) or GB (power of 10)."
#~ msgstr ""
#~ "如果未指定單位，則使用位元組 (B)。更大的單位可以採用               GiB (2 "
#~ "的次方) 或 GB (10 的次方) 形式。"

#~ msgid "Minimum"
#~ msgstr "下限"

#~ msgid "Minimum size value"
#~ msgstr "大小下限值"

#~ msgid "Maximum"
#~ msgstr "上限"

#~ msgid "Maximum size value"
#~ msgstr "大小上限值"

#, c-format
#~ msgid "Keep size of %s"
#~ msgstr "保留 %s 的大小"

#~ msgid "The partition is created exactly with the given size"
#~ msgstr "嚴格依照給定大小建立分割區"

#~ msgid "The partition can grow until a given limit size"
#~ msgstr "分割區可增長至給定的限制大小"

#~ msgid "The partition can grow to use all the contiguous free space"
#~ msgstr "分割區可增長，直至使用所有連續的可用空間"
